雙數係咪穩贏單數？

雙數係咪被世人用得多過單數？
例如煮野食 放幾多粒餃子 通常都係揀10粒 12粒 等 唔會揀落13粒
實用性黎講 雙數係穩贏單數？
好多人都鐘意雙數多d 有冇原因？

陳奕迅咪單囉

呢個宇宙講求平衡

陰陽乾坤 有正就有負

單數代表冇另一部份制衡佢

Energy level唔係最低

唯一可以唔以雙數存在但係又最穩定嘅數字

係

0

質數同合成數包咗幾多質數嘅關係
12係1,2,3,4,6,12都除得盡，即係可以整數分俾1,2,3,4,6,12個人

酒樓點心多數單

質數同合成數包咗幾多因子(factor)嘅關係

0是最美的數字
有冇人同意

其實好唔方便 點解會咁

長知識

點睇33呢個單數?

想你叫多幾籠

同您係7仔買可樂一樣,點解罐罐都係大約350ml

你想飲幾多

0都係雙數

3樓恒大仔黎，唔好笑佢啦

對0又愛又恨 乘0可以幫你整走好多麻煩嘢
但做數冇咗分母=0呢個case又會輕鬆好多

咁"自己係零"其實係好事o黎o既?

有自知之明